爛賭鬼雜總,輸錢皆因win錢起.(今日中美惡劣局面因此而來.)

基本奧巴馬令到爛賭鬼, 以為自己係賭神(或養大雜總胃口)

雜總係一個爛賭鬼.

見有人話係美國89 64放生中共,先形成今天後果.
又唔可以話錯得晒. 基本歐美歷任領導人都都好放任中共.
因為當時想集中火力對抗俄羅斯.

但令到爛賭鬼以為自己係賭神(或養大雜總胃口),
明顯係奧巴馬做成.
在南海東海問題放任中共,令雜總以為可以完全控南海.只要美國有利益就得.
所以中共用魚政船趕走其他國家船隻. 或霸佔菲律賓島嶼起軍事基地.
奧巴馬都無大動作.

在人權問題,更加突顯奧巴馬放任中共.令雜總以為閉門打仔咩都得.
如拆十字架,清理內地教會,新彊振壓,
捉維權律師,李旺陽事件.
呢D都令雜總以為,有錢美國唔會理.

在中美貿易問題,雜總成日最後一刻先讓少少. 奧巴馬當時就退讓.
以為美國在貿易上好依賴中共.唔會反面.
以為對侵侵都可以用呢招.

remarks:
雜總在奧巴馬時代真係想點就點. 真係win 到開巷.
所以先賭拜登上場,可以繼續胡作非為.

來緊真心驚雜總會以武力威嚇歐美.因為之前可行.

英國增加Trident導彈彈頭, 應該英國已評估中共會用核武恐嚇英國.
間接話給中共聽唔驚打核戰.